覺唔覺呢幾日空氣好好

今日屋企望出去見到ifc好鬼清楚，平時望都朦朦朧朧咁，住旺角平時空氣差到仆街